開咗個ig唱歌 你點我唱2

有咩歌想聽
我識唱嘅都會唱

The low mays 所有歌

巴打識貨
不過我一定carry唔到啦

推